溝女真係好撚無聊 又晒時間

女要溝架咩我寧願用溝女嘅時間睇下書仲好。
講真啲女真係煩到仆街痴身痴世
你唔自我增值啫，但係我要架嘛
我覺得大部分女人都好蠢，所以寧願同男仔做朋友

咁溝仔咪得

非基

唔溝女哪有西屌

same here

俾女溝呢？

如果只係for上床 我建議叫雞方便快捷 同女人相處真係好辛苦 未計佢哋啲情緒病同虛榮心

真！要屌閪就叫雞，唔好搞咁多嘢

都ok!!不過唔會點理佢

呢個真呀 之前諗啲雞好污糟唔敢叫 但依家啲女分分鐘仲污糟過啲雞

平衡埋無手尾跟加有新鮮感 叫雞完勝！

利伸 仲未敢去叫

真佢哋果種依賴令你一個人活兩個人份量加上佢哋唔識感恩 好辛苦

你到大個咗敢試就會明白

雖然你口係咁樣講

但係你個身體都係會去媾女

我好耐無溝女啦，甚至無同女講過嘢

煩到想死

agger

我依家都避免接觸香港女仔 佢哋真係好撚鄉下妹

又蠢又無腦完全無共同話題

等睇你比女權撚追住咬

未撚驚過啦

我哋連登有男權

你溝極都溝唔到咪覺得煩
仲要蠢嘅女都溝唔到

我講嘅煩係條女痴身痴世呀傻閪
女權電子雞

樓主個名

如果人得唔到嘅呢唔會覺得煩 會自我懷疑同灰心 好明顯唔係你所講咁

抄我？

溝黎把撚咩
去叫雞好撚過啦
幼幼model都有得玩
加錢中出顏射乜柒都做得
次次去玩換條新女仲撚過癮啦

溝女可以投入大量時間但係一無所獲
但係用黎自我增值嘅時間同成果係成正比

次次唔同女真係爽到仆街

無錯傻閪先溝女
你自我增值完就會有女自己埋身

啱曬鳩我時間 依家完全無興趣 鳩友app有人hi都係ignore佢完全唔會覆

識唔識字
依家係溝咗之後痴身喎

叫雞囉

Gay test failed

我以前都日日玩交友app
不過宜家睇書發覺生活充實好多

冇錯，但要屌西真係麻撚煩

溝到都好煩 又嘥錢嘥精力時間

實際樓豬
又唔讀書又溝唔到女嘅廢青
最緊要錢又揾唔到 上連登叫春

我認同樓主 唔講男女相方都好高質果啲先

大部份都係鳩下鳩下哂撚曬啲時間 又要諗下去邊到食嘢 又要有驚喜 又唔可以激嬲你等等

真係好哂時間

求其俾錢屌閪算啦

係呀！俾你講中身為女權雞嘅你係咪好有成就感呢

係，未溝過女，畀心機揾錢，錢一多，啲囡自然癡埋黎

真，溝女真係浪費時間，又要請食飯又要送禮物，aa又話無風度，唔記得紀念日又嬲有feel就一齊啦，拍拖結婚生仔一條龍就得

唉養貓狗好過養女

叫雞更自在。

利申：雞蟲

係 我都咁覺 就算唔睇書做其他自己鍾意嘅嘢9hea都開心好多 溝女又悶又無聊

啱人越大通常睇內涵，係啲妹妹仔睇樣咁膚淺

係 我細個都係咁 所以依加轉咗基

巴打轉基？

雖然我都覺得有條女 得閒陪下你 同你分擔下壓力 傾下計係真係幾正

但都係果句 要相方都明先得 以上嘅諗法都太理想

實際上壓力仲大咗

仲要成日約岀嚟

不是啦

啱，搞基易好多，啱就扑，唔啱就下個

咁有無咩比女溝心得？

叫過雞賤種唔該唔好搵女人埋單拍拖

對撚住啲女超大壓力，佢哋成日亂諗嘢

到時先叫就遲啦

溝女 簡直係浪費人生
我叫雞屌幾多女

試咗包你返唔到轉頭

約完9hea完，互相都無人生閱歷升華， 對自我人生價值根本係零

自我增值，多睇英文書
當你個人識多咗嘢後就自然有自信

啲女成日話咩介意人叫雞 其實只係佢唔滿意你樣衰/矮/窮既藉口黎
唔通周柏豪陳冠希咁既LV 俾條女知叫過雞會被人飛咩

仇女係溝唔到 正常
同你傾幾句會聞到你鄙視
女人雖然外表蠢蠢下，其實feel到語氣
上少d連登，去下d興趣班活動識有智慧既女咪算囉

所以勁晒時間成日都好想推咗佢

真 根本會比個框框 框撚住 反而識多啲人 唔係溝

仲多啲有質素嘅溝通

人地都會咁諗
咁你又提供咩價值俾人
無惡意 純好奇

女溝係要溝
屌完千奇唔好送返屋企，
落樓下掟佢上的士叫佢自己俾錢，
同條女講成日出去玩， 有其他女仔fd

其實你閱讀理解有問題嘅話 建議你唔好留言

go your own way

寧願同男仔做

認同 雖然扑嘢係爽，但係對比起麻煩嘅嘢，不了

我同女會行山，去玩興趣班，如果係9行9hea既女會推左去

隱性GAY

你啱 所以其實係拍拖呢樣嘢導致成咁 例如女方唔多唔少都會期待男方會為佢做啲嘢 乜都好 又要想要有驚喜等等 男方又可能有時驚整嬲咗女方而有壓力 等等

但其實你抽返身出嚟睇 所有嘢都係好小事 但拍緊拖嘅人會好在意呢啲細節 咁咪會變咗成件事好無意義

好似你個fd整嬲咗你 就算唔理你兩三日 之後再見返面已經攬頭攬頸 笑到閪咁 但如果係對住條女用呢個方法 佢可能又會諗你係咪變咗心 點解唔理我

溝我，唔痴身，獨立，不過肥婆，啱唔啱？

想知點嘅女先係唔蠢？

基post

自大撚咪會咁
溝唔到又係啲女嘅錯
自己淨係溝到(or鐘意)啲又黐身又蠢嘅女又係啲女嘅錯
總之唔係自己錯

識溝一定係溝仔

要用知識包裝同定義自己自信極有限
唔係話話唔洗讀書，而係呢樣嘢唔應該係你自己來源

師兄教下我點叫雞得唔得

聰明人會叫雞或者一夜情
自找麻煩嘅人會溝完先再屌，甚至溝唔到

你有女咩？

我絕對中意女

為屌西啫

肥婆唔啱！但有無睇書習慣？

連登廢物講依啲野真係好撚好笑

都幾廿歲人啦，正正經經搵番隻雞叫啦

偽娘

起碼會睇書增長知識
但唔係小說

樓主係咪唔考慮結婚生仔

宣揚獨身主義，少一個對手得一個

唔啱你問嚟把撚咩

唔係下話唔通我都準備？

男仔又未必願同你做fd姐

我有咩錯？你好了解我？
咪撚扮專家啦你個自大撚

樓主鍾意書圖書館管理員啱佢

乜都唔識嘅話你會有自信？慳啲啦仆街

你講得無錯，大部份係你身邊遊走既女都蠢..醒果批你根本想識都識唔到....

好似你咁撚廢

我鐘意問呀仆街

唔係嗰 我覺得港女好正🤭🤤🤤又真性格又爽～

唔溝咪唔溝囉 有人迫你咩

同意

呢個情況係轉gay既徵召

利申：認同樓主

分化

我鍾意屌鳩你呀廢柴

現實就係學校入面mk仔食女多過班學霸，係你呢啲自悲毒撚先以為自信靠讀書

男人喺搵到真愛之前，都曾經以為自己鐘意女人

咁你咪揸住個keyboard 屌囉
打完J就抹返啲精呀一陣

呢啲女送俾我都唔食啦
係你呢啲垃圾先連mk 妹都要

唔好癲啦

最好就幻愛個女朋友，又專一，又免費

溝啲唔痴身嗰囉

你溝d臭雞姐

一年前仲講緊港女世界第一

真 我而家寧願同男人拍拖做愛

一年前夠話今生只嫁前線巴

英雄所見略同

真。
利申：已經決定咗呢世都唔拍拖同結婚，絕不叫雞。

同飛機杯過世？

Gay po

對

笑咗

同埋有冇諗過如果真係因為你讀得書多而痴你嘅女人蠢極有個譜
普通女人係都以有錢/靚仔做標準啦

樓豬好慘
成世做毒撚
雞都嫌你有陣毒撚味

從來都唔打飛機，同埋覺得打飛機好核突，應該係無性戀同性禁欲。

同意ching
叫一次高級HG先2000蚊
中日美法俄日日都有新菜色

同條女一齊
大時大節又要買禮物又要食飯又要開房
洗咁撚多錢日日仲要睇佢面色做人
屌嚟屌去都係佢都算
床技就肯定唔夠2k1q個班嚟
拍拖？唔搞咁多嘢啦

利申：每星期call G 1次表示滿足

正常樓主喺個field入面應該會識到咁上下既人交流思辯有關方面既野但點解佢話身邊都係煩膠女乜野電子雞個啲

享受過程 同埋相處既開心回憶(如有)

傾計又要就住佢喜好
過時過節又要買禮物請食飯
有啲賤種仲要嫌返你窮嫌你廢
屌喇星 我俾錢都未嫌你 你嫌鳩我？
去到最尾原來都係搵閪屌
咁我點解唔叫雞搞撚掂

tinder match到都係直接出唔出next 唔會徙時間溝

係架

究竟係邊個要搵人埋單
睇吓邊個笑到最後

賺多啲錢叫多啲雞

因為以前咩人都會識，從來唔會揀

真 雞反而最乾淨

Lm

賺錢就係為咗叫雞

我讀間u d女同學又醒又女強人...唔知你邊到識d劣等女，可能因為人以群分？
btw我覺得起碼溝到10條女先有資格講溝女無聊，否則只會比人覺得你係吃不到的葡萄是酸的。雖然你的確係...

覺得女人用處係處理性需要呢d諗法，有學識嘅女第一眼已經會bk左你

d女成日圍撚住煩煩煩
大佬呀邊有時間陪妳地呀
咁大個人無自己嘅生活架咩？巨嬰？
我個人生係拎黎為人類創造更好既人文價值
而唔係畀班女煩煩煩

傻啦
有留意少少講男女既POST就知港男都係大把人踩
一踩港女就極多負評

咪玩，你女神中學嗰陣都係俾班mk仔㩒住嚟屌

樓主睇開邊類型書

唔無聊 但真係用時間
溝到更加用時間

秒

認同

有咩書推介

如果三十歲都溝唔到女
你係咪三十歲都唔扑野
完全係浪費緊自己青春
後生唔扑 留返五六十歲先黎扑？
再講 如果你咁叻31歲溝到女想扑野
點知你原來仲係青頭
要條女教返你扑野真係柒到搵窿捐

連登多文盲

仆你個街 你識我架咩

無撚有錯

多過十條係好基本。。。
講真你啲standard好低

寧願同男仔做男朋友

傻閪我中學讀男校想串我？慳啲撚樣

男校仲教人溝女

十條你都未撚溝到過啦任你吹

兩樣都唔溝咪得

男校就溝唔女？你乜撚嘢思維
咁香港嘅本地英文老師仲教人英文

叫女人公開自己以往經驗先啦
好多都嚇撚死人

我同啲港女都係咁講
「你接唔接受到你條仔30歲都要你教點屌閪？」
個人覺得如果25歲仔都仲係青頭
唔該你去叫雞 學下野攞下經驗

你唔信都無計！

係咪你細個媽咪教你努力讀書，大個就有女

你駁唔到就轉而話題，真係好撚廢呀你
Loser一個

ching好乾淨 條撚白雪雪

ching 有咩高見快啲分享

講真你估啲人溝女係因為真心相愛咩，其實咪又係想屌西

打丁都得啦

你宜家跟本就係叫鬼佬教中文
你自細都冇接觸過女，宜家係度教人溝女
你男校啲中文係咪鬼佬教
自己用錯比喻仲衝出嚟柒
男校喎

真係，為出以出

救命 你係戇鳩定係傻閪
睇下樓主講乜鳩先啦

其實不嬲同男仔做朋友都好過同女仔
不過有陣有女仔朋友其實個相處模式又係有啲特別嘅同男仔比

讀男校就無接觸過女你估個個好似你咁撚毒 成個頭都係油呀？
鬼佬教中文我唔覺有問題喎，你個loser都係到批評人啦，咁樣仲更加有問題。我建議你唔好再留言，死雞撐飯蓋都真係幾肉酸

一早日本仔就咁諗
真心行得好前

?

唔屌囉，最多咪打飛機

毒撚先會覺得可以靠讀書溝女

係，鬼佬都總有一兩個中文好勁，不過唔會係你

9成9係男人扮女人講

文盲先覺得油頭加無腦先溝到女
除非你條女係弱智人士不過唔排除你有呢啲喜好

我係香港人呀傻閪，點會係我懶醒衝岀嚟柒

認真回你
你將兩個人相處呢件事當做「溝女」唔係「拍拖」
你永遠只會見到對方要求幾多野，你自己付出左幾多去滿足對方嘅要求
你唔會見到兩個人雙向交流

又或者你真係溝親啲女都係on9港女

你係前線巴先算啦
日日匿係連登仇女
有質數嘅女根本唔會接近你

啱打完J？

我係前線巴嚟不過我個頭好油又有頭皮
成面暗瘡加地中海，希望有女要我啦

比喻都唔識嘅文盲，唔怪之得咁崇拜啲讀書人

我淨想大時大節有女
其他時間唔好煩我

你係撚用比喻咩傻西

你文盲唔係扮

唔係人人都中意將學識掛係嘴邊，有d女有學識都未必會同人傾，因為驚對方未必想傾，所以係要時間，相處落慢慢先會發現條女原來好勁，相反，有d男仔都係咁，呢啲人比較低調

樓主呢啲咁急、咁趕時間、咁自負既人，未必有耐性去發掘人地既優點，可能錯失左好多人

你唔係前線黎嘅 前線邊會認自己係前線咁戇鳩

你自己中意搵公廁怪得邊個

叫過雞係賤種

樓主溝過幾多條女先
俾我地睇下你晚實力先喇

At least 500

我係女人都認同樓豬
不過我都覺得男人好煩

係咪因為未成功過所以有陰影

冇人叫是搵d低b妹做女朋友嫁

GAY POST

屌，又係升中四了現實版？

我係女人都唔想同啲女人做朋友，成日比較，拎自己男朋友野出黎講覺得威，成日諗住俾人養做少奶奶發白日夢

公廁有樣睇
你緊係未見過個樣好乖，其實淫亂到癲嘅女

唔想晒時間同無謂人講嘢

呢個真

支持樓主少啲出嚟放劇毒

唉 啱啱條女講分手 就見到依個po

以為自己開Post
人大左覺得好多野都係 Concept of Investment
愛情也好 朋友也好

就算朋友大左無咁岩傾都唔會放咁多時間去維繫

媾女真係invest 好多 但回報可以total loss 既事
真係慳番啲時間愛自己多啲

女人經驗多一向係優勢，男人都一樣係

男人咪又係一樣
成班戇鳩

根據連登全部都係雞嘅理論，女應該係唔使溝咖喎全部都可以直接購買服務

樓主覺得咩女先配得上你
你講吓自身條件先啦

有好多巴打溝完都冇得屌

係 溝嚟只係為屌閪

你識啲女無文化啫

有錢佬包女玩唔算call G

老老柒柒
叫咗你都唔會知啦

雞，一日至少一Q，當你有一半客係重複，至少一年比182個人屌過，一年被屌365次

如果有臭西可以換得咁密我都真係甘拜下風

利申 支持叫雞 污糟野同污糟野互相感染就啱曬

但你上個星期先開post問人有冇用交友app溝鬼妹喎

樓主睇開咩書

乜原來普通香港女仔喺連登仔眼中已經「污糟」過雞
聽聞啲雞一日都接7、8個客
仲要80歲阿伯都食得
原來都係好過港女
咁你哋記得拍拖結婚都搵返雞啦
當然前提係啲雞要睇得起你啦

樓主ielts考到7.5未
見你開post問

雞蟲全面進場

又要屌女人係雞 又要叫雞

問啫

啱
唔好等港女揸住你春袋
到時班仆街先會主動啲

但有班垃圾港男買相又剩
真係好難實行

準備緊

溝到你仲煩。難怪日本變左低慾望社會

所以我溝連登仔

因為男人蠢過閪

所以咪話係賤種

係呀係呀 你好叻叻

真呀 同樣道理 條女做過雞都一樣唔會知

溝女令到我嘅自信一次比一次低落

工作唔係問題, Work到就有錢收.

溝女...付出幾多都係徒勞.

咁講男人叫雞有咩問題？

無啊任何人既性經驗都唔會有問題
但唔知點解總係有人覺得搵sp叫雞叫鴨唔啱

所以要搵處女

咁雞咪好大優勢？

我諗污糟係指有冇性病，
認真雞反而係安全過啲女，
啲女唔戴套屌換黎換去，
起碼做雞安全意識會高d定期check又要戴套

想屌女時又有PTGF, 又可以落吧執屍，大把選擇

真係唔明點解要媾女

利申： 處男

女人做雞代表佢既條件令佢食到好多仔之餘又搵到錢
同理，男人做鴨都代表佢憑自己條件食到好多女之餘又搵到錢
女人食得多男人當然都係一種成就，男人食得多女人都一樣

你行得太前，我未跟到

毒撚圍爐post

基本上 學生妹係好容易溝到

全個香港九成人都係咁諗架啦無行得好前
用得“食仔” “食女”呢d字，都代表主流覺得可以同異性扑野係一種自身價值既肯定黎既
女人食到多仔係，男人食到多女當然都係姐

真
我條女日日剩係識話買車買袋買香水
工又唔撚返
一味叫我養佢
叫佢俾心機考個ielts考到成pat屎咁
完全傾唔撚到計
乜鳩都唔識
成日以為自己好撚醒
乜野都要踩一餐
係醒就唔會咁大個人都一事無成啦

重點係扑野都唔肯扑
屌

樓主看透世事

有見地，值得思考

溝仔，搞掂

其實男人唔係為咗想交配，係唔會想搵女人

所以點解好多男人寧願成日陪老友都唔陪條女，又對條女啲野咁唔上心

溝仔刺激好多

呢個真陪囡無乜意思

又要俾錢佢洗

冇撚錯
又哂錢添

唔好以為一句「溝女了好無聊」無咩野，如果人人學你咁 整個地球同人類命運嘅前途同希望就會催向毁滅，事關男人唔溝女就無得屌閪，無閪屌即係無機會中出搞大佢個肚，咁人類就無下一代。結果人類就會因出生率不足 人口老化 而絕種！

意外懷孕多的事！大把未成年媽媽
驚閪咩

CHING 如果你講既係真既話都幾撚慘

根據研究同統計，未成年媽媽所生之嬰兒佔世界總人口出生率只有大約15%。如地球未來嘅發展單靠呢啲嬰兒，人類命運嘅趨勢都係滅亡

反對你嘅就係咁話人係雞，又真係唔見你睇書睇到幾有內涵

對住咩人咪講啲咩囉
唔需要俾面

點解唔飛 對你完全係負擔黎

未遇啱真心單身好過 勉強無幸福
當自己進步到去一個level時 自然會遇到同自己夾的人

溝仔咪一鳩樣 d毒撚講野又悶又冇內容
不過你係鍾意條囡就唔會覺得嘥時間啦
搵個差唔多興趣啱channel嘅咪試下囉

咁係你識唔到叻嘅女仔啫

無錯係我廢

巴打睇開咩書

最近富爸爸窮爸爸

溝女 拍拖要用唔少時間
所以增值左自己先, 再慢慢搵都未遲
女就唔得, 青春係佢地資產

睇完好想搵個人生mentor 指點下

有緣就搵到 急唔嚟

這些機會......

樓主請唔請人

我又唔係做生意。。。。

gay

個作者破左產

第時有錢洗荒冇女？

搞咩？佢唔係買咗好多金同銀咩

更正: 佢公司破產, 個人無

屌你 同我男朋友講嘢一模一樣 嚇死我

咪on 9

Feel到果陣毒味

我圈子啲囡，都好聰明又靚，又唔痴身
你圈子啲囡咁廢，有冇諗過可能係你既問題？

你都on9，醒啦柒頭！你邊到有圈子

Feel到有陣家禽味

呀樓豬嘅反駁真係不值一文

好柒啊你，屌

樣正常 身形正常 識講嘢嘅人正常都有異性朋友
係搞笑嘅又或者有樣嘢特別叻仲可以加分添
不過睇樓主你四樣都冇㗎啦
因為最仇女嗰班就係身邊連一個異性朋友都冇嗰啲

唔玩交友app真係多咗好多時間做自己嘢
唔洗比人chur住覆msg真係好自由

你好啱呀我真係一個毒撚

真心佩服會去叫雞嘅男人～
支持你地！始終雞呢啲咁有質素又剩係為錢嘅女人點同港女比！屌不到的西都是臭的！

屌不到的西不一定是臭，但港女的西就很難不臭

對！支持去叫雞！

情緒化嗰啲真係好難搞

我覺得大部分女人都好蠢，所以寧願同男仔做朋友

除咗呢句都認同

加埋依句仲gay

完全明樓主果黎感受…
而家半工讀緊，suppose忙撚到仆街。但條女成日要去呢度果度玩。又打卡又剩…明明要温書都俾佢捉撚住周圍去。唔見又投訴唔重視佢…
有時想同佢講野講深入少少，佢都唔係好願意。覺得呢啲野好學術，自己唔會識然後就唔聽。
其實同左條女一齊真係睇少好多書。以前細個幻想條女會陪自己睇書，認真討論下，真係自己soulmate咁。現實係好多港女真係不學無術，淨係識食最好嘅野，用最靚嘅野，但佢地又可以連自己身邊嘅野都漠不關心。最慘係啲女真係唔撚同你講道理，一句男仔要點點點…完全唔識反思冇獨立思考。而家覺得自己讀幾多書都係自己同自己玩算

咁又好難話睇1984 /動物農莊既人蠢
不過當然睇咩歲數睇

啲港女除咗識飲飲食食仲識啲乜
我都想有囡陪我一齊睇書 講一啲較學術性嘅話題
日日淨係講愛情真係好厭倦

Animals farm絕對睇得過

迎男而上

唉...可能自己圈子細，識唔到啲好似你咁嘅男仔...
因為我係會叫條仔陪我睇書同捉佢一齊去圖書館溫書嘅人 仲好鍾意同條仔傾學術野同唔鍾意痴住條仔同唔鍾意打卡。有時都有啲同情香港男仔...唉

真 勸咗個朋友好耐
叫佢增值下自己

但佢話好想有人愛自己
用晒啲時間去溝女
但每次都俾人呃

支持出家

你個fd on 9

會覺得煩嫁 因為咩方法都試過就係唔得

真，港女世界第一，好有智慧
不過樓豬好似話係因為痴身，而且又冇乜有意義嘅野做，所以曬時間，明明溝到手啦喎，點解又關仇女所以溝唔到女事嘅
去興趣班識有智慧嘅女呢啲後話啦，原來揾個有閱讀能力正常嘅都難，點搞啊

利申:我好愛港女的，唔仇女

你依家喺咩討論區留言，連登廢物

你講嘅果種煩係接近暴噪嗰隻屌點解咩方法都唔work?而我講嗰種已經係去到一個點嘅灰心喪失自信嗰種 而樓主講嘅係覺得港女麻煩

樓主fucking speak my heart
最撚憎啲濕鳩愛情語錄
好似講到全世界都係咁拍拖 倒模咁
然後成日懶文青咁 嗡一兩句
我真係dllm

恨不相逢未嫁時

Sor，香港得女權，冇男權

全世界最撚on9嘅人先會寫愛情語錄 仲要扮文青真係肉酸

香港最多貞節牌坊添

佢係唔係你都算㗎啦，唔通真係前線巴就得咩
質素，數學讀上腦？

估唔倒咁多正評， 但你又啱， 溝女傾偈都係講埋d冇營養既說話， send下emoji, 出街又大多時間都係無無聊聊咁行街。

我覺得只要有深度既討論 唔單單係飲飲食食影相行街 已經好夠

其實唔係必然…巴打有嘅好好珍惜

Agger. 有時間做下運動睇下書真係好過花時間在女人身上

有得必有失

拍完拖散左之後 覺得拍拖簡直係
一個負累
d女一陣唔搵佢 想做下自己嘢 佢又會嬲嬲了
成日係度曬我時間

時間真係好寶貴

正正經經叫雞算啦

d雞奶左野就唔接客咩

咁你叫雞會唔會打真軍咁on9先？
但屌女唔係咁講呀嘛

佢咁既reply都百幾正評

正皮比佢個啲斷估都係港女嚟㗎啦
仲吹奏港女有知性又聰明乜乜柒柒將樓主表達嘅意思扭曲晒都仲有人死撐

on9先揾ptgf, 有套餐唔食要單叫

俾錢買個飛機杯都有用過佢喎

明明係人太多, 幾時變咗要擔心人類滅絕問題

溝個唔煩唔痴身又唔蠢嘅咪得

真

樓豬講到身邊啲女又蠢又煩咁
其實會唔會諗吓你係咩人先識到咩朋友

真
又痴身 又情緒化 郁啲又要人氹
想睇下書 又話你唔關心佢
睇住個巿 又話關心股票多過佢

你講撚晒啦戇鳩仔，答咗你條弱智都要兜
諗起我哋博曬命又要傷又要俾狗咬為你班仆街垃圾犧牲真係火撚滾到

巴打有無例子分享吓咩為之有深度嘅討論？

十分認同

佢地只係要吃喝玩樂

支持叫雞，乾手淨腳，同溝女比，慳好多

叫雞都好撚污糟唔溝女就岩啦！咪害人

好大浸酸味

你係咪太眼訓呀 俾你睇多次

希望啦
btw 有本 窮查理的普通常識 都好似幾值得睇

最好咩都唔做陪佢

岩啊屌,
平時一得閒就聽佢呻
到佢情緒好番D狀態平復D一句你都唔了解我
我是counsellor都話好D有錢收,呢壇野我冇架屌
聽到佢出POOL真是恭喜哂佢,登位巴打慘

睇錯咗所以寧願同男仔做愛，點解朋友去下一行

你未搵啱人

我未lockdown之前去台灣四日三夜，有一半時間係係誠品打書釘，打到點幾兩點去食宵夜，返來成個喼都係書，搬到死死吓

我哋當然知道可以用寄用ebook, 但明既人就明；當你打書釘見到好野，係會想慳錢，而會拿拿聲攞走本書既。

嘩正

叫雞咪得囉
快靚正

樓主擺明gay又唔肯認

我果個又成熟又識嘢多過我
完全無你講既問題

巴打 你執到
記得好好錫佢

點先可以有意思同省時

我有錢但女唔受

有異性朋友唔難
要有女朋友就難過登天

咁溝仔

有咩書介紹下

gay post

分享下睇乜野書

講到溝到女實有得屌咁

自己DIY算啦，屌😑